美股認真討論區 MXXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

[整合]35+被捕人士名單 (請協助更新)

唔覺唔覺原來又就黎er 想建倉係咪等佢地鳩up完先好啲

唉 一冇乜行動又比狗搞
追佢老味溯期咩

TSM最大基本面會變真係得無統

WASHINGTON—President Trump signed an executive order banning transactions with Chinese payment platform Alipay and other Chinese apps.

TSM 又唔係升唔起
咁驚 TSM 回，不如做定期

遲吓有投過票既都拉

統左啦 武漢肺炎囉 不過失敗

侵落埋台 真係無人制衝到中共

今次真係拉9晒

宜家望返 真係唔知嗰期做乜鳩
Tesla推完all in想避棍就止賺咗
然後贏完心雄想搵快錢就又推all in但損手爛腳即晚止鳩晒
宜家望返tesla 唉唔操作咪就係最好既操作
晚晚都會3點零醒一醒喺到望tesla點然後就訓唔返
到底建倉好定係轉去港股比自己有覺好訓算 簡唔到呀
仲要呢排搞緊lotr既野日日都洗緊錢 好難捱

買嘢 SH Del App

成日信心不足想避棍 之後就無機會入番

賣左你仲望tesla做乜

想睇吓會唔會日日跌到落返500蚊

眼前個價就係最好價

遲早到連登
9up 都拉

弱智無plan你做乜柒都死啦咁
你因避棍而賣 咪繼續跟你個plan行囉
咁宜家覺得信心動搖 咁買翻囉
賣果陣又無人揸支槍逼你買

真係要走人

全紅

I know that feel bro

NVDA 山頂好凍

佢呢步棋等左好耐
專等美國唔得閒果陣引戰
雜總真係好英明
南海準備比人軍演都咁

你睇吓隻股啲fundamental就會有多啲信心啦

你要洗快錢點坐
你玩股票舊錢應該係短時間內唔會攞出來用

散戶鬼會睇fundamental咩
人講就跟yolo㗎啦

Tesla我400蚊入夠擋嫁 只係自己覺得有棍黎緊想避完跌穿500先再入 點知就開車開到冇回頭

心態問題 9月中棍輸咗 心急想追 愈急愈輸
後來10月入咗啲契媽 VOO ETF 坐咗個半月
賺返少少又心雄想短炒又輸鳩過
11月開始真係坐定定玩下月供ETF+買下leap call 起碼都賺返10%樓上

酒呀，過山車嚟嫁

牛市周街都股神嘛

而家你後悔黎都無用啦

唔岩玩股
反而我堆生活慨念，先可以 keep 到 strong hold

短炒一向勝率都好低
成日吹奏嘅mm都自認得5050估中
仲有啲precondition
Time the market一向唔理智

放一個月睇下點

係 所以叫吓春先 再諗諗點建倉

我差不多，好彩玩短炒追得翻
要 etf 同埋堆生活股先可以齋坐 strong hold

石仔你同自己咁講先

其實係 比英國個限期搞到自己對於搵錢有好大好大壓力 想搵方法賺到盡 但適得其反

石巴你肯揸到呢度嘅嘢夠一日先再講啦

其實最怕係中共唔出手 好多野都係迫出黎 唔到危急關頭大家都唔識反抗

saas係咪回調完？

你咁撚樣就cash out過左去先啦
股市係買將來唔係賭錢

35+全部拉哂
沈旭暉如果無走就應該拉埋再入硬

係時候扮死

石蛇你買完訓多d教咪得
一定贏

睇下仲有無人敢笑35+無用

拜登實唔會制裁 香港等俾中共清場都得

鍾庭耀都拉
真鳩拉

真係好撚on9
而家黨安法根本係無撚敵
追溯期可以無撚限遠
初選都講犯黨安法
仲有咩係唔犯

首先呢個樣唔係35+搞出嚟
共狗要拉人乜事都拉得
只不過35+條list太齊一野拉哂
目的就寒蟬效應

想滾大少少舊錢先過去呀嘛 唉我都好confuse唔知點好

同共產黨講法律係你天真

特朗普簽署行政命令 禁止與支付寶等中國app交易

9988 上路嚕

你諗下雜種反勝緊
美國 拜登上台
歐盟 簽左貿易協定
全球 疫情仲失控緊
成日屌雜種小學雞
其實佢表現左一樣野就係夠狼夠癲
民主國家係玩唔贏佢

共黨係唔會理你咩國籍

個倉+11鎂了

一手好牌玩到爛 但爛船都有三斤釘
同埋玩到幾爛都好 國內外都冇人比到後果佢

6%->2%

首先係中國人

aagger

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1538.41 , 20.79 , 1.37 %
連登Core指數 : 10058.15 , 167.79 , 1.69 %
連登支概指數 : 1498.06 , 52.75 , 3.65 %
連登光時指數 : 1082.83 , 13.50 , 1.26 %
連登舊經濟指數 : 1444.08 , 37.35 , 2.66 %
連登奢侈品指數 : 1406.60 , -5.64 , -0.40 %
SPY : 371.33 , 2.54 , 0.69 %
QQQ : 311.78 , 2.47 , 0.8 %
VT : 93.06 , 1.02 , 1.11 %
BRK.B : 227.47 , -1.05 , -0.46 %
ARKK : 127.76 , 3.04 , 2.44 %

侵侵連唔到任影響太大

唔制裁就無用？

我意思係戴佢幾個頭盔，係台灣指點江山

無錯 支共大絕就係屈鳩你係中國人

有撚用咩
3電都一樣俾交易所放生

咁好多kol都係咁
老實咁講
佢地走得就係一個警號
就係全部人都唔會翻香港
我諗呢個係現實
even 娛圈都準備好封殺埋
多條戰線 由狗同國安公署執行
跟住睇到邊個唔洗比人捉=鬼

無錯 你睇sq都係咁插落去

本身初選目的就係揀人同迫中共出手 今次明顯係拉俾外國睇

GOP有機

dem大勝利,牙燈未來4年奶共順利

so far 都跟緊佢地劇本行喎好似

咁都可以入佢

仲用呢個思維無意思
宜家支共係出手呀咁點？
成立國安法既目的就係比出手時出師有名

依家有咩用
真係有案底人生更精彩咩

無論特朗普定拜登上台
香港都唔會有善終

特朗普會就孤立主義，中西分裂
拜燈繼續滋長共產黨

佢 roundtable 以前有收唔同陣營捐款
實拉

佢就係唔怕冇利益，你睇歐豬

Round table 點會係唔同陣營

越大注 越短線 個人做既決定會錯曬

有邊次革命唔係一堆人坐監

捱多幾年囉 依家係玩鬥長命嫁啦

詳細講下點解佢係五毛ok?

唔係想笑，香港最有機會奪權個兩次機會就係比泛民放棄左

以為你覆緊維尼d討論

不過都好岩形容維尼

無咩好討論呢條世界級痴線佬 對上拍得住佢既應該係希魔

個世界左到去咁上下 會頂唔順 拉返去右邊嫁啦

鬥長命算啦

今朝聽新聞話財長打電話去紐交所暫緩左佢個暫緩

敗登blue wave又然牙

認同
其實慢慢串連翻以往就知
一次當你班泛民弱智未醒
到第二次宜要唔醒水
好明顯就無執政意志
泛民根本就唔係做政治既人
只係純屬食政治飯

佢阿公年代已經係大公報高層
唔係佢個 round table 點收住北京錢做野

今次大撚鑊

公海講又俾人話分化撚架啦

你諗下當時社會主流意見係乜
同埋當時鐘士元上去北京都無用 幾時到泛民？

以前有人笑佢 roundtable 紅底
佢寫文還拖，話有收唔同陣營捐款做研究經費

yes
我朋友都係呢個觀點

唔係有冇用既問題，而係係香港有班人成日期待一班打份工既人去幫你打仗坐監，而事實上依個世界有幾多個梁天琦？個個都想明哲保身連佢地自己本人都係

原來係背景論 多謝晒

算啦連登平台上講乜都有人話架啦
當初小西出嚟咪又係一班人插

以前就去 un 去美國幫支那洗白，話香港無受殖民侵略
依家食完，就同你講保留實力
所以見到班泛民比人拉
個幾個係抵撚死

葉國華係 roundtable 大佬

08年個陣 咪又係 我係中國人呀 hi

本身呢班友都係當打工搵飯食 係14年之後多左本土派姐

sq咩事?

朝早又爆升

學者教授級 都俾你話係5毛

陰公

講主流，當年咪比地下共產黨司徒華老屈左香水要回歸支那

講咩幾時到泛民，泛民由司徒華年代已經係鬼，再講早 d ，匯點甚至當年國事派，一早都係奸

唔係紅底點收北京錢
真係貪你靚仔咩

我本身都你咁諗, 但見到本土都比人拉就唔想出黎笑鳩販民

你睇下youtube d片先啦，唔該晒

中國可以死一半人同民主國家鬥
除非好似北韓咁國力差好遠
唔係都幾麻煩

你唔知背景，你點知佢係咩人

一早話左 35+ 係數字上無可能
仲專心幫北京 keep 住香港人專心玩投票唔係五毛係乜野？
上年 poly 未解圍，已經一大班人話放棄 poly 專心選舉

再講，佢個 round table 收住北京錢做野，你唔係信佢真係民主鬥士呀

2011 密室談判 tim

炒住股笑人俾人拉

佢依種人最驚只有一樣就係俾人奪權
就算佢鎖國好似北韓咁佢都唔會理架啦
極權個個都係一樣樣
只不過外國唔覺醒，繼續同大陸啲free money做trade
遲撚早成個國家俾人吞撚左唔知

一次武肺就玩殘晒歐美日
再來多次就變世界霸主

學歷同五毛有乜關係
大把高學歷既奶緊共

香港人應該聽從沈日輝嘅說話當日守衛理大
香港人應該聽從劉細良嘅說話喺水砲車面前坐低

咁點解冇香港人跟住呢兩個教授講呢？
因為黃絲嘅戰鬥力係零
同呢班人再講落去都嘥氣

奶民主黨奶到

你唔睇下佢結婚有咩人去
Post 下 YouTube 就當民主鬥士
唔理人地背景收入同支那千絲萬縷

涂謹申: 判刑合適

我車

盤中成功反杯幾癲

都唔知你有無睇過人地既channel講野

有落過場都知 poly 收唔到
岑x輝當日叫人守 poly，咪就係當年既升級為左反證升級無用

我都唔知你有無睇過人地 round table 收緊咩人錢

已經直接block jo

宥巴概念股差隻Pins未彈

民唔民主鬥士 我就唔知 但有多個人可以分柝下國際局勢俾我呢d小薯聽下

算啦 你話點就點

有仔女先相對多人諗走
人工同仔女未來比，冇得比

屌我無效你個無效

之前一早Block左條友
睇嚟又唔知邊度衰過 唔好理佢就得

佢係國際局勢專家，同佢係五毛其實無乜關係既

睇下樓上接受唔到佢收北京錢，已經 block 左我

個個都覺得我們不一樣

咁收北京錢計唔計五毛先

愈黎愈多cctoy既5毛加白卡殺到埋黎

重點係點解嗰幾百萬人唔聽從沈日輝嘅說話去守poly

班黃絲去咗邊？
零戰鬥力

都係睇圈子，有仔女個班真係走緊

咁china joe都係5毛 侵之前都有係北京做過生意收錢 咁係咪都係5毛

睇黎你好執著收錢呢下

專心選舉

即係唔知衰乜，總之我係五毛

tsla已經升到752
無人可以阻止到佢瘋狂向上

香港有錢佬邊睇得起學者
佢地當時以為沈旭暉會入政府最高層，甚至 N 年後係特首
所以個個有錢佬都俾面去佢婚禮

一起身, 第一係見到綠得好勁
第二係, 心情越跌越低

盤後又搞乜 拉爆班做空既傻仔

咁我又覺得唔洗一下就打到人5毛加白卡嘅
當日沈門都係咁上下 香港嘅民主派光譜不嬲都闊過閪隧, 夾硬當政見唔同嘅人屈埋一齊就係咁上下結果

平常心is ok

屌那星我冇貨

邏輯問題

背景論：
屋企除左你之外，其他都係藍，就代表你係藍？

收錢論：
利君雅係港台，收政府錢，代表佢係五毛？港台出既就係維穩節目？

Round table 做緊咩生意咁勁收到北京錢
長年累月都係同北京合作
組織收入由北京供養
家族後台根正苗紅
咁都唔係五毛

最撚憎班熱狗 行街見到d後生派熱狗傳單 想行過去問下佢地有無生少左個腦

之前聽過唔知邊個人定財演講

新經濟就賺住錢等監管 舊經濟就蝕住錢等運到 真係好準

邏輯問題: 共產黨比錢你，會唔會做善事？

(1) 全家都係藍，係咪代表你一定係黃？
(2) 拎一個比人陰乾既組織同 round table 比，會唔會太搞笑

係，明顯你入世未深

世事唔係講道理

黎多次既話邊度爆先?今次實封關啦
英國都禁飛

唔使爆
繼續經濟同文化入侵都夠做啦
只有你跟我規矩，我就唔使
我禁你企業入黎就得
你禁我就法庭見
本身已經好屈

光譜好闊認同某程度上因而導致鬥黃出現

基本上唔take side扮中立已經係建制，香港人話自己學曆高教育程度好，但呢d野反而唔明

美股台呀, 傾返炒股啦
美股台呀, 傾返炒股啦
美股台呀, 傾返炒股啦

我有一股

明唔明咩叫投名狀

莫欺心

納期今熔

而家都歸左邊啦講真

Time stayed in the market >>>> timing the market

我預言
香港半年內會有個人社會評分，信用評分果類野

我都係一鳩樣, 650買, 而家後悔了

買兩邊 越讀得書多既人越會咁做
你睇袁國勇就知

想食利益但唔想出事
想出事既人幫佢取利益
香港人9成都係咁

才疏學淺, 唔明

港人敗在下下理性斯文

唔可以話唔理智嘅，不過嘥時間囉
因為即使你係少數time到market嘅人都好
你都要睇住個市
用自己時間係市場搵錢
投資就用人哋時間幫自己搵錢

斯文就係
但真係理性咩

你上個post先話SH TSLA
個圖都無既

佢後期先係咁，堅highlight個班唔出聲

買完又熔

慘呀放左

tsla八連升
上次低位614去到735

唔好搞到我就咪最理性
沈旭輝一早已經走去 monkey 國
見無乜事咪返黎
再有事咪又走

一起身就ath

你買咩先

其實係錯，香港人只睇到眼前利益，要食更大利益要攪事

大河劇學番黎

石仔變大石之路

琴晚入既?
唔怪得納期又熔

科技股囉

覺得係無知多過理性

止賺啦

單一隻股好大壓力
Etf 好似感覺分散左小小

袁國勇"唔政治"咪可以買兩邊
依個時勢講政治既最多只可以聲稱中立咁撐國家
買兩邊已經唔忠誠啦
沈會唔會唔知

我都係

Saudi Arabia to Cut Oil Production Sharply in Bid to Lift Prices
Chinese Regulators Try to Get Jack Ma’s Ant Group to Share Consumer Data
Trump Issues New Ban on Alipay and Other Chinese Apps

本日Headlines

袁國勇本身已經講明唔鍾意政治中共最鍾意呢d人

同埋以佢背景，你講就國安法，佢講最多咪有人提佢兩句，風險都唔一樣

老實面對自己內心

你岩
短視
但問題係老共面前食眼前利益
都係要做狗比hand hand先有得食
但眼前既野係香港本身已經有
但送左比人乞人比返自己

dem lead緊個2席 個市即插

今朝入

日日放工股市就幫你再賺好爽

我有2股

ytd負數未

Dem好難輸，人地有千禧後首投族

未

我記得沈旭輝係葡萄牙籍
父母係加拿大
有生意係 monkey 國

睇下插到咩位
琴日都以為會大回結果又升返上黎

依家乜撚都政治啦 屌政府同唔屌政府既 都各一邊

開市先再講 咩都睇化曬 係琴日堆2星期既call 我懶 無走到

真係有少少似比錢人幫你打工咁
朝早自己打工 放工人地幫你打工

哇 做咩較然納期怒插 宜家做緊咩

學黃子華講 有d人就係要將個道德高地拉到喜馬拉雅山咁高先岩

藍既都屌政府

我入左qqq

河童

曾蔭權當年話玩鋪勁
結果

黃藍個個都屌政府，係中國人同香港人各一邊

愛爾蘭獨立單有軍隊啦

健康碼都on the way啦 之前搞驗無人驗呀嗎 依家1日就強制驗你幾棟樓

等有疫苗出 話就話打唔打係個人決定 堆大公司就唔打唔俾返工 吹咩

呢個就係我開始投資既理由
然後開始睇書 睇睇下就落左注落etf

你問我佢咩藉，我都係 wiki

不過我大學年代同好多政黨有夾過 d project
所以好好早已經留意邊個組織收咩人錢
Roundtable wo ，我個年代邊有人會覺得唔係紅底組織，沈教授唔係高級五毛

買多幾隻股咪分散咗囉

呢個都係我開始投資嘅理由

cctoy一群垃圾，一個能打的都沒

bitcoin 30000都無柒啦
認真講
安心出行強制安裝變國安出行唔難
rewrite programs 都唔洗

黃藍definition 模糊到極點
我到而家呢一刻都見唔到有一個清晰少少ge definition
淨係憑呢一點已經知分黃/藍係一件好困難 困難到近乎係打稻草人ge事

That’s why I go $BB

tsm可以止賺等回既指標

而家覺得連坐個股都攰同唔夠闊
寧願學買sector etf
計返升既%仲好過個股

酒店業仆出黎打

我知，但見到價錢上上落落，就忍唔到手好驚

維尼上左場之後就係咁啦 689就陰濕小人黎既 777就正宗傻閪

盤前溶到咁, 今晚仲唔千升

777爛頭卒

其實本身佢要攞你position可以係電訊商直接攞

幾時放

外面35+都拉

可以但強制你安裝佢個app
會方便好多

買完依個組合之後就唔好理
真係身痕就再開到個帳戶
放200蚊美金玩7進7出仲開心

一,二個可以 你要批量幾十萬人咁拎 就做唔到啦

佢目前係 有一部份人先自願跪 一部份人為生計跪 一部份人死都唔跪

拉一派打一派姐

尋晚上左tan 大船, 即賺5.23

唔怪得升到咁

好快就到黃店、投初選既人
唔知幾時鎖港

我前天親眼見 B乙己俾淡友吊著打。

B 乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“見紅不能算豬……豬！……Strong Hold 的事，能算豬麼？”

接連便是難懂的話， 什麼 “BB 固窮”，什麼“VCP”之類，引得眾人都哄笑起來：連燈充滿了快活的空氣。

買左乜, 仲未返到去

咁你買etf啦
最緊要夜晚瞓得好

AAPL琴日竟然撐到完場 但係盤後熔返落去

屌政府一早應該64咁

股票市場唔啱你

因為我入左

幾錢入?

今溶

求你走

買得2股？

玩撚完

記得唔好買咗唔同英文字就當分散咗

石仔又害人，今晚熔硬

21年第一日已經因為qs put ytd70%

105 , 5股

AAPL AAL ACB

民主黨全面執政

105, 5股, 憑5股今年跑贏石家村好冇

太多A字 唔得

上年做淡輸到傻先轉過黎美股, 唔敢再做淡

點解做唔到睇電訊商肯唔肯ja，所以點解話死都唔用中移動

咁早開始熔

今晚就洗落100

係，其實 delete app 可能先係正路

我終於明點解石仔唔買tan
因為佢唔想燈到拜燈輸大選
所以佢走去買tech買sp都唔敢再買tan

等石仔止蝕就千升了

求其作個理由黨安法又好洗黑錢又好就有warrant
電訊商都要跪啦

究竟

冇btc 慘D
定冇tsla 慘D

係
都有睇下個名先既

兩樣都冇嘅我慘啲

同埋控制注碼
我就幾股幾股咁入既唔好同大戶比

巴打

石囝張21年1月tsm 50sc, sc左個double了

坐緊監果d都唔放過
今次timing真係夾到

次次都係 dem 贏就出手，你話同支那無關係我就唔信

講到川普連到任會派海豹突擊隊救人咁

無話侵會救人

GOP準備反cup

樣樣都要清晰definition，呢點正正係問題所在

買得雞仔注冇位加倉慘d

係呀 但分唔到一樣都係問題 兩害取其輕而已
咁邊面輕d 就睇你係邊面

明顯係on 9啦買軍火

巴基同印仔先再可靠，好多識整軍火，用車床整

啱呀 啲狗赤手空拳都唔敢郁
林鄭單拖落街 個個笑笑口
驚掂到佢頭髮都國安法
香港新希望

我都係幾股幾股入法
有時搞到自己好似街市買餸婆咁
邊檔啲菜靚買邊檔
買菜買魚買肉

郁埋立場

D菜靚咪得

政治軍事要要打快

一日20%
由開市想入
但因為佢無實際野所以控制住自己
r and d公司

LAZR 發生咩事呀

穩

根本就係鍵盤戰士+浪漫主義上腦，講事實就會俾人 block

用政治軍事黎睇香港人 係目前環境下係唔恰當 因為個環境唔允許
目前用經濟動物黎睇香港人應該係最好比喻

tesla tan arkk tsm sne se amd 雄霸天下討論區

出出入入
不如合埋眼入tsla孖爆佢
del app一年後睇番

我都係
次次回調都分好多注,每注細細注咁入
反正都唔知佢幾時到底

SQQQ?

秘密武器

咁似尋日位巴打的對白

娛樂圈明星就起人三代，講錯一句都話人偽黃
反而呢啲咁明顯的事實就個個都扮睇唔到

走得好,Pins應該轉左勢

一直有研究你嗰套但早排一直all in搞到執行上好亂

巴打個mon 好大下喎

要橫

識啲野
不過好多人原來block咗睇唔到

HK NO.1
既想當婊子，又要立牌坊

豬好多？

繼續上路啦saas

12月做淡應該幾傷

個班人係唔會有討論空間

買美股都輸錢，有無考慮月供2800

四天王係邊幾隻？

我應該會變下一個白卡佬

生意佬點會得罪佗地

請問咩意思

得全世界奶緊共呢句認同

雙目燈形清
果果 盤後玩野啊
同場tsm幾正氣

今日跌夠100

12月做淡應該得翻半條命

夜期

美股創意區區主，係得你同李棟旭巴打爭

白卡記出黎講still short qqq未

龔成老師 今年30 月入一萬點先可以財務自由？

搏君一笑啫
呢啲改字個個都做到
畫麵麵圖果個巴打

反而MM仲睇緊淡

垃圾股

應該月入單位要係美金先得

過一排佢又會話買左 call 對沖

月供2800

今次佢講得好白吓
叫人做清倉準備

佢咩都 I have a position 嫁啦

佢地用對明星既態度對班泛民，泛民 d 投票紀錄一早可以當建制派

勸大家見到白卡佬, 唔好再同佢理性討論

佢每個留言, 一人一句 dllm 屌走佢算

我幾好奇佢上次VCP 掃TSLA
2R之後有無賣

盤前熔

佢呢d兩邊都有貨.爭在邊面蝕少賺多only

一早當左販民係建制

盤中龍

冇白卡佬sponsor free money, 大家啲錢邊到黎

等睇有人走入黎po 城城

如果你用 Gramsci's Marxism 角度去睇，泛民根本就係想永續抗爭冇執政意識，只想維持佢地的忠誠反對派和理非的 status quo

盤後破新高

今晚千升

Ga反cup 70%reporting

納dee又閪

而家兩邊都有可能 睇淡好合理

DEM必勝

又熔啦

尋晚我都係咁諗
佢一出場就龍

求白卡佬再次現身救市

屌真係同麵神一樣解釋唔到

市場預期係rep贏??

我會係佢每個留言都dklm 一次

因為expect GOP控制住senate擋住liberal啲on9議案

PD 41.4 得返三日時間
記者巴打快啲入黎揭發小西騙徒

上次上訴拖撚到
仲未有結果
On9到呢

召喚石仔

仲有黑馬p 巴

p巴6~9月個輪燈到應一應
之後無再call魔道g好返
最近yala又俾佢燈死左

港聞專題：BNO逃生門 尋找二鄉的故事

TSLA比條生路黎呀

Put親都升

求召喚

比錢你 快啲put!

GOP反cup?

多謝你

佢會唔會比各位巴打屌到發現自己燈 唔敢上水
到期先上黎勝利巡遊

dee繼續閪

最新情況

又熔

阿里巴巴集團創辦人馬
雲槓上北京當局後，旗下金融科技事業遭重點整頓。華爾街
日報今天報導，中國金融監管機關想要馬雲分享一直不願交
出的螞蟻集團消費者信用資料。

馬雲去年10月在上海一場會議批評中國金融監管制度，耗時
數十年建立的商業帝國自此深陷風暴。報導寫道，北京憂心
一向行事高調的馬雲太在乎個人事業前途，而非國家管控金
融風險的目標，如今當局鎖定螞蟻集團價值連城的資料庫，
馬雲沒有太多討價還價的餘地。

螞蟻集團經營中國數億人使用的第三方支付平台「支付寶」
，資料庫擁有大量用戶消費習慣、借貸行為、繳費與貸款還
款等紀錄。中國監管機關認為，這些資料讓螞蟻在金融業獲
取不正當競爭優勢。

據報導，螞蟻集團承作貸款對象已達5億人，放款資金大多
源自約100家與螞蟻合作的商業銀行。依照協議，違約風險
主要由銀行承擔，螞蟻則以中間人身分賺取利潤。

報導引述知情官員與政府顧問說法指出，北京當局打算推翻
上述商業模式，比照銀行管理螞蟻集團放款業務，迫使螞蟻
承作貸款時拿出更多自有資金，並計劃打破監管機關眼中螞
蟻「獨占」消費者信用資料的局面。

醞釀中的方案之一是要求螞蟻集團將資料傳輸給中國人民銀
行（中國央行）運作的徵信系統，另一方案是螞蟻將資料分
享給一家由人行實際掌控的信用評等公司。螞蟻雖然是這家
信評公司股東，但未曾交出手中的消費者資料。

螞蟻集團淪為中國當局眼中釘並非特例，在美國，臉書
（Facebook）與Google等握有大量個資的科技巨擘近年也成
為國會議員要求整頓的對象。

部分研究中國金融科技業的分析師認同，要求螞蟻集團等公
司分享消費者信用資料符合公共利益。但監管機關是否會要
求存取螞蟻整個資料庫，包括螞蟻用來分析顧客信用的獨門
資訊，尚待觀察。

馬雲1999年共同創立阿里巴巴後，以淘寶網等電子商務事業
躋身億萬富豪之列。他政商關係良好，曾以阿里手中的資料
協助當局打擊犯罪、讓異議分子噤聲。但知情人士透露，身
為螞蟻集團大股東的馬雲近幾年抗拒監管機關索討消費者信
用資料的要求。

螞蟻集團2015年推出個人信用評分系統「芝麻信用」；3年
後，人行主導的個人徵信系統「百行徵信」上路，邀請芝麻
信用、騰訊徵信等8家民營機構擔任少數股東。

中國官員與政府顧問說，螞蟻為保有競爭優勢而拒絕分享數
據，讓全中國金融機構共享消費者信用資料的計畫幾近失敗
。

馬雲陷入監管風暴後，兩個多月未公開露面。華爾街日報先
前報導，馬雲惹火中國國家主席習近平，即使表明願依中國
政府要求割讓螞蟻集團任何業務，習近平仍拍板下令螞蟻在
上海與香港首次公開募股（IPO）暫停。

GOP 贏 = 依家期貨跌？

又贏

你呢句嘢放到2010年後都啱用㗎

年年都岩用
我會每年都會提醒自己一次

dem 全面執政 = 股市Gg

股災

印錢機叫停先講呢句啦

白卡佬 dllm

今次堅金鏞 走先

白卡仔又黎救市 牛b

預期rep 拎, 但係反cup 插得仲勁

yala ok la, 我覺得
差不多

再拆股嘅時候

納d

所以真係任佢地up

一個月叫SH?

放心 最後都係好快panic sell

琴晚一個反彈 呃哂人

幾時插鋪勁 好悶

但係今熔 = dxy 升
有雞先定係有蛋先

tesla幾時俾d壞消息我入返
得返一股真係
雖然都係夠錢入多兩股

屌，應該下星期先入

羅素期貨

好唔好過就唔知 我只係知唔會好似舊年咁升到癲

股市gg
佢地高知識水平個班支持者又輸錢

咁下次選舉 共和黨咪贏到開巷

咁就跌番哂兩日升幅

期暴跌

feel 到今晚會有大棍跌返2日前低位

今晚又未日啦

I know that feel

Free fall 再大V

我都係驚大棍，先縮一縮 tsm

黑木清 我係IFC就黎等你唔切想跳啦
納期咁既款 睇黎AAPL今晚又玩完

Taiwan & South Korea "又"升

龍龍蝦

tsm 2330tw 真係平行時空

Dem lead = 跌
Rep lead = 跌

入緊金呀,白卡記可唔可以唔好又燈住.....
小西都做大量FA功課share下點牛法, 白卡記10雞又無, YTD又無, 正職係學生都未知grad未......坐埋同一賭枱, 點玩呀

簡單 WSB起身都推番上去

其實佢地宜家投緊咩 求指教

新經濟勢力

mid cap saas又要天天上路

雙目燈形清 請心中讀一次果經
等埋 好巴清

Dem票倉仲印緊票 仲係點咗37%

或者入兩百股TSM對沖下

Wsb 班友就算啦 準備做淡好過

有戲睇

GOP唔似反cup到
大城市未開哂
上次侵侵一樣輸大城市啲票

早晨咁多位

(有圖) 大家有沒試過倒帶睇AV

uncertain派大跌唔入，選完升返先入

新仔第一次玩美股本金放一萬定十萬好？

200蚊上1m

yes, stonks only go up

十萬掃sqqq贏梗

金溶酒仙

All in 孖盡
入小西教
十年後黎多謝我

嚟料

咩係sqqq

黃泉路？

長線股

分兩個倉 每個倉 50k usd
一自炒倉
一個etf mega 股

民主黨有野搞呀 仲美元

左至右分別係早中夜 唔使揀

咁我要左邊

跟右

唔似kong girl

知道了

係ge係ge
繼續用news 去炒股啦

做淡咪好似你咁輸到痴撚咗

Trump: BIG NEWS IN PENNSYLVANIA!

白卡佬出現

天天救市

本多終勝

今晚係咪又要插了

放心，肯定搞

Fvrr 又然

飛子唔上水，是咪轉左會去房屋台研究passline

個倉一半ETF一半cash

今晚一定好傷

仲有一半cash傷得去邊

講到今晚實跌咁

有幾多個acc

全倉

y

巴打投資美股都唔睇新聞咁有趣？
唔係講緊啲推出新產品啊 目標價upgrade嗰啲新聞
係呢四年邊個執政 會推行咩政策呢啲新聞喎？

跌得百幾點 納d一條5分K升番啦

個個都好掛住飛巴

一講fvrr必提飛巴

希望tsla 400 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

clean energy得太陽能好
唔好買垃圾風能

已上水

屌你老母又入黎搞事

一半cash都話傷，巴打做定期算啦

利申：八成半倉

Btw 依家唔係共和黨領先咩 點解納插到咁

佢推行到咩政策郁股市會郁唔到美元
強如QE / 溶斷 第一樣推郁就係美元
不如你話我知
下下用news (消息）去炒股 我幾肯定會俾個市左一巴右一巴
唔信咪試下 仆街唔好話我無提醒過就得

Free fall mola mola

爆升有咁多cash咪傷

又好似上年3月咁一日昇一日跌阿婆都識玩

其實忘巴點解咁睇好太陽能，雖然係拜登概念股，發展前景唔錯，但係而家已經overvalued得好多，唔覺仲可以好似舊年咁爆上

燒山破燈？

納期熔斷

GA Rep2席都贏緊

gop領先=拜登執政困難=跌
dem領先=無人制衡拜登=跌
結論=任人撚

uncertain派依家好入貨，有結果咪又係升

Dem未開著個printer 啫

d美國佬要套現買槍

Small cap繼續龍市 垃dee呢d垃圾指數wfc

孖爆同佢死過

純粹覺得ARK系列會跌多d

重貨K 同 G

垃dee呢個西市仲要盤後一完就西跌
你真係玩埋我個份

我有fd真係買左成堆槍同彈係屋企
目測過千

點到99%見真章

我太陽能係唔係small crap

今日入市好機會

票倉印緊，仲係點咗好少
DeKalb 42%
Cobb 72%

唸下果果經就無事

大tan點都贏 未來4年 每年都+100%

點解係得垃Dee愈跌愈多

爛果巨硬 Fuckbook雨林

以上皆無持有

全倉tsla 冇啦冇啦

果果都係DJI 所以情況好d
SaaS真係祝你好運

同大家講左midcap saas天天上路

最後同你反cap幾千票 又玩重點

垃dee.........

SQ今晚會點

點到99%就Democrats贏架啦

安心出殯

美國共和黨收皮係大勢
條路自己揀

美帝崩盤關我英大日本撚事

總統大選都可以咁用
Senate only why not

pins pton ai veri U pltr
齊齊整整

定啦屌
尋日咪又係期同盤前仆街
開市就升返

每次散戶融資創新高 大戶割就割韭菜 希望大戶割一下韭菜 比特價我入貨

琴晚冇走貨仆街了

傻侵任期最後14日

手渣aapl goog日日幫你蝕

CTRM

照舊 盤前跌 開市升

得垃dee死咋
value stock small cap表示無影響
隨時blue wave佢地係最大得益者

GOP贏？咁跌乜9

小朋友先選擇

唔撚係啲左媒又發功失敗嘛
之前民調又話blue wave又話好多人憎侵

沉日仲put 左pltr
點知升到痴左線

侵侵你橫掂都無得做架喇
不如整冧個市

其實佢=美國建制咁耐以來對待中國嘅政策一樣
抱有一套左膠(建制)嘅幻想, 唔可以搞串個場, 如果唔係自己都有損失

SQQQ

penny stock不受指數影響 世外桃源黎

心急又加左貨，GG

Rs2000 still 綠 d錢又要炒返d small mid cap

d saas扯一日旗又要插落去

我都覺 數唔到錢 不過仲係綠

可能係因為佢地全部買Dem贏

指數跌，佢哋反而會升
啲錢走晒入嚟鳩炒

佢得返一個方法可以整冧個市姐
就係打內戰

唔知道隻fubo今晚點
不過都預左解禁插一插

阿布泰老細都比人拉鳩埋 痴撚線

Mega crap又輸 如果你買左FAAMG
應該得12月28號有贏錢 其他時間都係慢熊

賓洲共和黨參議員出聲唔認賓洲個結果 等睇下有冇下文

個股票acct比人mark左

一put就升
一買貨就閪冧

納弟咁跌法，今晚tan 100好唔好！

今晚盤前 不問價酒呀

孖爆

臨收市就跌左 所以我推介2月既call
減少波動性但有leverage

琴晚51.3 走晒NIO

依家上車會唔會太遲

健康回 驚閪

全方位封殺

睇佢啲論述又真係九唔搭八
完全係邏輯謬誤嘅範例
只係佢某一啲論點又真係講得過去
令你唔知點反駁好

議員出聲有咩用

但我正股無走曬

你都識講政策會郁到美元

然後話睇新聞冇用
但你知美元走勢會影響股市

咁究竟巴打你個logic係點？

你幅圖係 融資跌 先過 S&P跌
點解個conclusion 唔係反轉?

啲人咁圍DC法 隨時武力升級

將對前線個一套用落佢地身上

覆巢之下 無人走得甩 離岸戶口真係好重要
所以FT幾垃圾成日死機 我都唔會轉其他卷商

99%係gop 贏, 去到99.99999999%就會變dem

佢叫你唔好跟new姐
跟fed就無死

點解Russel 可以唔跌嘅？

尋日升完今晚一晚跌返晒

所以咪派左兵出黎

有排都未拎到佢張debit card

佢同民主黨係一擔擔
對共產黨有多餘嘅幻想
但結果係一次次嘅失望

你覺得有咩位係 9up
歡迎指教
但你話我係某一派就不了
個個派我都識得熟人

神早軍隊都集合哂係dc

資產離左岸都要人離岸先真正安全架

我好似兩星期就拎到

今晚molamola

SQ應該冇事掛除左big tech其他唔大影響啦

仲有yellen
Stonk only goes up

似呀，叫大家要去大灣區發展
最緊要中港融合

仲有人ff打起上黎軍隊會反枱幫侵
雖然軍隊大部分都撐侵 但應該無呢個可能性

係窮呀

BNO準備出境要搜身
變違禁品

Velo 冇股票賣？

你無名氣既，又有幾危險

你唔知fvrr 中文譯名係 飛巴咩

好似之前一早都話senate想收返㗎喎

因為死撚咗都冇人知
冇人知就即係冇危險
其實唔撚用腦更開心

呢個真

離岸始終講就話人志唔到錢要走
但你人走唔到錢走哂，坐監之外點生活?
出左入唔返點算

佢係令我想清倉又唔敢清哂既關鍵人物

我都未夠2萬5 無申請

你睇新聞會100%估得中個美元走勢 咁你all in 發左啦

News 係9up 野 你玩過2018年個市就明
Trump 日日撚鳩全球大戶散戶

但美元/大宗商品/股市先係真實ge 用錢投票
入場離場有成本 點鳩行都係跟返大家成本行事

你搞得明呢點 你就識點分真假

當然 講緊ge 係自由市場自由資訊社會

如之前所講，支那係支那Joe上場後會變本加厲，但又係行錯棋，支那Joe好難而家個情況放行

西媒今次出手，似係用軟攻對付支那

留意早2日開始有TPP新聞，日本講明支那政體不合

岩岩前排申請左，大約2-3星期就拎到

過埋聽日就塵埃落定啦
食住花生等

真係危險個班邊有時間搞離唔離岸
依家先講個班咪又係身分證都未比人查過個 d

直至20號之前都係在任總統

可能d錢流返黎saas 岩岩調整完

big tech堆錢流走都搵平野買

美帝打內戰笑話一則

小熊會下台唔出奇，黎緊幾年

FAANGMT跌好喇
入貨機會

BTC話知你,又上返3幻4,準備突破3幻5

呢個都幾難
人地係最先進民主政體之一

都唔係無打過

18年開打貿易戰個陣 個市撚到你癲

雜種做到2030
佢打左電話同我講

1月尾5幻
上兩星期講

我係用消息去炒股，不過我睇得細D，我係睇我買嘅公司嘅新聞， rumors,估佢升跌

我都想佢繼續做
佢在位期間真係令中國更強大

老共最愛錢 點會唔畀你運錢返嚟
錢唔走得 但入嚟點會唔畀
你驚外國唔撚畀TT美金返香港好過
不過𠵱家個個唱好Biden上場 即變沒事兒啦

以戰導訓
全民備戰

zerohedge都報香港新聞

IN BTC WE TRUST

美期暴跌 今晚點算

雖然係仆街，佢健在其實對香港人歸英最有利

good luck
盈虧同源
消息來源炒股大起大落
Just not my style

唔好得把口啦

呢d戰機打撚死f35啦

zerohedge = 典型反建制廢淡反共侵粉

契媽睇40幻
我cut half

天災人禍
我都支持雜總
見到中国人生活變到咁我真係好開心

快點令我無左香港人身份
做祖國人

可能性=0

舞統台灣

就係打過先變成咁

點解淨係big tech 出事？

金銀期貨插緊噃

當問題再出現 咪再打

琴晚接飛刀既抵贏

支持習總，千秋萬載一統江湖

大劣而家就係成日講典型既
想靜靜地羸
定刺激咁輸

Bitcoin 大摩愈唱愈升

冇話100%估得中
但at least有嘢可以evaluate
估唔估得中就睇你水平

唔通啲人用錢投票嘅時候係擲骰仔
而唔係透過評估宜家局勢嚟投？

同埋又想問 邊個執政呢啲嘢又可以點撚你
唔通今日係GOP贏咗GA 但聽日又變成DEM咁？

重申一次我都覺得睇啲so called消息嚟投資係on9
但連政治格局，政策呢啲因素都唔使睇嘅
我實在不敢苟同

支持拆關, 共享支國人榮耀

明顯買重左貨啦佢

中国真係強大，美軍對住呢D飛行器，有雷達都無用

belief: stonks only go up

渣實曬 無人放 個價就一路升

想大搞global corporate tax 咁big tech分散全球其中一個原因都係為避稅姐

企業主力係美國本土影響唔大 small mid cap個堆更加冇事

全倉AAPL

咁都好啲

呢d未必有即時影響

[/quote]belieffact: stonks only go up[/quote]

拜登國務卿：反對香港政治拘捕，將出手對抗

Stopped counting準備又有人留低攞檯底選票出黎點

今晚又可以加倉

留名待笑

cctoy: 死共狗收皮啦

又嚟

出手同雜種傾幾時有幻幻

拜登印票機通宵印票中

嘛 投資唔係就係睇長線咩

又出大絕

1個幻幻換1個
你拉幾個人就換幾多個幻幻
WIN WIN TOGETHER

納期跌到
酒啊

支那內部應該有少壯派明白自身體制係唔能夠處理現代國際情況，舊有體制4面樹敵，好快會出黎反抗現有體制。

呢點係最令人擔心，如果少壯派贏嘅話

即係佢選個下話呢樣話個樣
上左台未必做架嘛
林鄭夠話會辭職啦 咪又係仲做緊
所以都係睇班大戶點演繹

又玩同一招厭唔厭

This way Sir
無論China Joe幾china都好
大家都要接受現實 呢個世界係得美帝可以對抗到邪惡支那

重光之前 大家都要好好保護自己

唔通今日係GOP贏咗GA 但聽日又變成DEM咁？
Why not 就任左啦咩

我一開始講緊news 之後加埋注解（消息）
你係要話我唔睇政策個d我都無野講

同埋 就算係政策 要影響個市一樣要推郁美息美債息 唔睇消息一樣會知道有野改變左

點都好 你鍾意用咩黎炒市都得 贏輸自己錢

又可以印選票

納期暴跌

開printer
brbrbrbr

搵small mid cap 同乞衣兜搶飯食有乜分別好似係

又黎
今次又邊個尿兜濺左幾滴尿出黎呀

同炎立最後個幕一樣，藤源泰衡因為驚死唔反抗源賴朝，奧洲藤源氏百年基業毀滅

信政治人物講野 天真過天真嬌

反觀近年咁多領袖..侵侵係最講得出又做得出個個

槍杆子裡出政權
非現有權力圈子想奪權難度會唔會太高

我無睇套野 之後睇完先再補充下我睇法

拜登國務卿好似反共
之前屌trump太軟弱

納指跌完未

金其實唔係一早變左商品only咩 個避險功能一早冇左

gold btc升 美金唔比升 股市gogogo

但副總統奶到閪水都流埋

一人領一先席, 今晚打和 super

D錢去哂BTC,而家BTC又ATH啦

RS2000又強大了

Value stock / small cap 而家係最受市場歡迎避險產品

連郡隻冷氣船

仲未申請, 今晚交form 先

登登應該唔夠命做滿4年啦
等個西女人上就

上緊Ifc搵位

Dem 又來料

一個白一個黑姐,唔係點拎更多利益

唔係個個好似鐘會毌丘儉咁明刀明槍反，支那歷史亦有好多係玩奪門之變

全倉一隻股點解唔選TSM

明明係驚死講到為百姓幸福咁

BTC 3幻5 達成
下一步4幻

之面講左，要放水都要支那配合，明顯支那而家放野點放水

支那Joe隨時仲緊過侵，再慢慢同支那傾，咁先可以攞到最大利益

香港真係大撚獲唔走唔得

早知開戶個時搞

美国境外使用 (手續費)
資產25,000美元或以上的賬戶,每月首次使用免收手續費。

其實呢樣野係咪for我地每月拎番啲生活費
佢一日無記錯好似最多拎1000鎂

btc 5幻我改名

講真都係睇下大家點睇大家副底牌姐
對中國黎講
佢覺得你最後都會跪既
洗乜理你
都未計佢手上可能好多黑材料

反而侵副底牌中國摸唔清
咁先難搞

提左我出糧要入翻錢落 ft

其實點解唔留小小錢係香港
始終都要生活費
扣左生活費先入 ft
無 debit 都 ok 既

幾時再黎一次 單日跌5%

生活費
一千鎂，俾呢度啲大芋攝牙罅都唔夠

今晚好氣氛

今個月就黎

係 其實唔夠洗

tsm又然

後悔冇9沖btc

big tech跌 saas又要升了

噤多
幾錢一枝倒

唔好比假希望我

一定會啦 唔會真係成份糧入哂ft啦

我睇法相反，時間天平係支那Joe手上，美國維持現狀幾好，反觀支那

支那Joe拖死支那其實更好

好亂
又話 small mid cap Saas閪冧
依家又話Big Tech閪冧

都係買番石仔兩大心水算

SP upro

產業回流自己國家 去東南亞 根本支那無可能頂到 失業大軍

唔通一句放水d mega cap就返黎支那比你搵笨咩

佢地識光合作用

公司發展搬廠產業鏈睇起碼10年，侵之後應該冇咩美資會番支那

食樹皮都得

rs2000爆升緊

新屎太淋

所以我奇怪張 debit 現階段有咩用

所以班大學生畢業咪要返去鄉村發展農業

又GG了

左tsla右btc

特別新聞報道 最新納指期貨再度重挫 現暴跌接近200點

邊個做總統都唔返啦，個 d 乜保乜保咁貴，仲未計 d hidden cost

跌咁少 點加倉

一兩年內要用嘅錢唔好買股票。

SH關我鬼事，年尾再睇

石蛇

真係唔止蝕？

今晚止蝕qqq

最擔心係AOC個班 屌做埋d無謂野 Awoman, 改中性字眼... 對佢地黎講依d先係改革

最後逃生門，石仔快啲出貨

留名睇石仔逐漸面容扭曲PENIS SELL

３月咪中過伏
又想我中多次？

Small Cap +0.9%
係咪到大家Jel，公海哭喪

走佬時用 走得好急 匯唔切錢
好似許勇咁

對唔對得住石家村村民，佢地連飯都無得食

年頭30000 年尾應該22000

this time is different

跌破星期1個底再講

走佬用

年頭到年尾負回報都好大鑊喎

全自動化生產會返美國同日本
低技術組裝生產例如電話就去印度

中國會變委內瑞拉 離岸人民幣繼續升
國內股市亦都會係咁升 韭菜為全世界服務

今晚真股災

我隻sft今晚肯定穿8

今晚BTC相關股又龍升,BTBT係咪上40

預備2T stimulus GOP今次唔幫侵侵自食其果

DEM 反cap

廢老股同small cap又嬴

槍過千？
手續費都俾死你
子彈一千發又太少落range 一日都燒哂啦

今次印得幾快手

快d大爆炸喇

今晚精彩

條記者狗仲敢上水？

2021啦wor

唔知wor 無問佢
早排blm個時真係好緊張架
佢爭d揸槍出去同班blm打過

$19 sqqq?

又話美時間朝早8點先再點,而家又反CAP?

真係話入左super qqq

唯一肯定係fanng今晚齊齊整整

白sir 上水
今晚又龍市

正喎
想觀戰

一家人最緊要齊齊整整 齊上齊落

留言dklm 啦

彈啦...槍幾枝
利申唔識呢d 淨係覺得好正
香港如果有槍權就

i hate SJW and leftards

BLM班仆街勁多係借D意搶劫,買槍傍身好緊要

盤前熔
盤中龍

炒期輸幾多？

當年諗唔駛香港人當兵都幾醒

買唔到槍
淨係買得槍股

左輪SWBI

SQQQ太慢了
All in Put expired this week

2nd amendment is human right

財自

諗緊好無解封白卡佬食花生

最想大插 睇你仆街

直接D半扑咪得,想睇先禁黎望下

我台積電救全倉，驚西咩

你幾時買左

希望tsm插

叫白sir
帶你贏錢呀冇禮貌

你又入左？

融資散戶被逼斬倉

琴晚入左 含得

納期越插越多

石蛇點解要全倉TSM
我啲TSM mola mola

尋日錯過逃生門

倉圖呢

石仔又買返tsm

有又機會入貨補倉

左手 TSLA, 右手 TSM 心口有 ARKK

最強防禦，正股怕閪

仆街了

升緊WO

沉船啦

買美女仲刺激過賭大細, 晚晚都唔知佢開邊泛

自爆

唔係全倉ＴＳＭ

撚淡友 今晚開盤升番

琴晚放左

道j 好高防

多謝石蛇

白卡佬 dllm
驚撚左我牙?
垃圾

我堆tsm玩撚完

1股？

盤前入貨 > WSB進場放比佢地

地圖炮

地圖炮 屌你

走唔甩 qqq

垃dee the cursed index

做咩今次唔全倉tsm

中4樣

石仔 vs 白sir tonight

政府：現階段無意容許市民提早取回強積金供款累算權益

通殺

比L子封左頂幻2

哭能左

石sir入tsm
今晚終於可以加tsm貨

無買tan tesla

石仔做乜入咁多隻呀

依家先買

石仔冇買gbtc
冇事

仲有4.9999999999999999%票未印好

共產黨風格 唔意外

都未半夜點票

即係要跌埋聽晚？

saas有運行

qs de-spac既warrant 點計個價
同埋個量係幾多
想學野

要滅村了

屌你地圖炮

侵其實最大成就係平左波斯灣個戰火
達成多個世敵和平建交
頁岩擴產加夾埋中東啲國家壓低油價
打壓住俄佬石油出口
將世界其他軍火庫平曬
之後可以專心將個重心放曬係東亞重建島鏈

另一方面玩貿易戰將中國廠外流去其他地方
依家中國人口紅利已經就來用完
長期人口同經濟結構已經
玩唔到以前既人口同資本密集既代工廠模式
所以先想玩咩中國製造2025
之後比侵封埋
依家大陸只可以搶到未來既5g ev果啲話語權
先可以保自己影響力

岩岩破完頂黎

我屌你老母啦石仔，入貨唔撚出聲搞到要搭沉船

基金佬fat fat

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

果果 點算
啱啱先由 139插落128

白sir

擺明特登架啦, 中共真係上到位個班有邊個係真蠢

盤前不問價沽tqqq

你又做乜鳩呀

石神村大户

網絡希0

今朝應該沽期

道指就轉燈啦
又玩呃貨